摩狗躝啦屌你老母

連隊唔識攻嘅都可以撚到隊波咁，有好牌又唔識用，我俾4條2你都嘥氣啦屌你老母

贏波都躝

輸緊呀屌你老母

黎我利身浦捧盃吧

未入以為講緊摩西斯

因住被雷劈呀不孝子

我唔想搞大佢
自己躝啦